見到d人拎冰島同香港比 真係得啖笑

國際足球友誼賽 — 香港隊十月主場迎戰泰國

香港足球總會宣佈，與泰國足球總會達成協議，香港足球代表隊將於2018年10月11日（星期四）主場出擊，與泰國國家隊進行國際友誼賽，以備戰11月舉行的EAFF E-1 東亞足球錦標賽2019第二圈賽事。

香港足球代表隊行政經理廖俊輝先生表示：「友賽目的為備戰11月EAFF E-1 東亞足球錦標賽2019第二圈，此時泰國國家隊亦有興趣約戰，加上與對方作賽能收練兵之效，因而決定與泰國進行熱身賽。」

除主場迎戰泰國，香港隊將於2018年10月16日（星期二）進行另外一場國際友誼賽作客賽事，詳情稍後公佈。

出年7月就係世界盃外圍賽抽籤
黎緊港隊場場波都會影響檔次排名
依家香港追緊上第三檔次
我就睇下四個月後既呢場波有幾多人入場
肯撚定大把人話第日返工不了
電視live都唔撚睇
見到報導話港隊輸波
又走出黎講香港波垃圾狗屎乜乜乜

靠俾正皮班香港人就食撚屎啦

佢地淨係識兩和中國先突個龜頭出黎嗌We Are Hong Kong
咁有咩資格拎冰島比較???
自己人都唔撐自己人
笑死禾咩

仲有聯賽入座率一直下降
都算撚數
我當你連少少錢都唔想比
但網上直播係唔撚洗錢
免費架
又有幾多人開黎睇過丫???

抵死
香港呢d低等足球等執粒啦

Me c

呢場有4000人當贏

直接block

佢地淨係識粗口輝

取消左足球隊，全力搞乒乓波好過

唔洗咁遠 等我地睇下黎緊亞運會唔會有人留意下

咪block囉
自已繼續對住d 垃圾足球打飛機

永遠剩係比正皮 但係零行動力 比你有一萬正皮香港足球就會有進步咩 最實質最有力就係入場支持啊

真 靠班電視機勝利球迷死得啦

唔洗多 比我見到亞運個po有返講咩冰島得 點解香港唔得嗰班人就夠

成日問冰島球員點解業餘都踢得咁好，但香港唔得
又唔問下點解冰島球迷可以成國人一齊撐冰島，而香港唔得

香港出左名專踩自己人

可能到時跑馬不了

駁唔刀

小組出局：香港足球垃圾
入16強：香港hoball
入8強：即刻開post we are Hong Kong

2012年4-6月世界排名
冰島: 131

2012年12月世界排名
冰島: 90

2012年冰島人口: 320,716

2012年冰島主場賽事

Laugardalsvollur Stadium 容量: 15000

15-Aug-2012 友誼賽@Laugardalsvollur Stadium
對手: 法羅群島
入座人數: 7256

8-Sep-2012 世盃外@Laugardalsvollur Stadium
對手: 挪威
入座人數: 8451

17-Oct-2012 世盃外@Laugardalsvollur Stadium
對手: 瑞士
入座人數: 8369

即係每場有多過2.2%人口入場

2012年冰島聯賽
最高入場人數: 3054
最低入場人數: 202
平均入座人數: 1034

2017-18港超
最高入場人數: 5415
最低入場人數: 233
平均入座人數: 956

原來2012年既冰島人都會入場撐本土聯賽

131位係冰島史上最低世界排名
不過佢地既人民喺球隊遇上低潮時
依然會入場支持自己隊波

True撚到

香港隊贏幾場咪We are Hong Kong囉
輸幾場就話港隊咁屎，睇黎做乜
想要冰島嘅熱血，但連入場支持都做唔到
香港人都係著日本隊衫阿根廷隊衫支持佢地炒港隊最叻

班冰島撚咪又係16年先開始撐

人地冰島人係隊波發圍之前咪又係默默支持左咁多年，淨係識睇到人風光睇唔到人地點撐隊波就食屎啦

對中國隊，有機會宣洩不滿咪we are Hong Kong
平時無事無幹撚會睇波咩
係得香港人先會當自己代表隊係肉便器

香港算鳩數啦

獌狗係咁低質㗎啦

和咗場波，有啲人就話香港應該向冰島學習。但係連最基本嘅支持都唔夠，就乜撚都冇用。計我話，香港更應該要向尼泊爾學習，如果香港隊喺兩回合嘅淘汰賽首回合先輸九球，次回合仲有幾多球迷願意入場？尼泊爾國家隊喺2014年世界盃外圍賽亞洲區第二圈首回合作客約旦先輸九粒，但返到去主場依然座無虛席，有個記者問一位球迷點解尼泊爾踢得咁差又冇乜晉級希望都要冒雨入場，嗰位球迷就話「雖然輸了九球，但我是尼泊爾人，所以我還是繼續支持尼泊爾隊」。

支持原因，咪就係可以咁簡單。

你有實力自然有人支持㗎喇，你冇實力話知你係咪自己人

唔通打住香港嘅旗號拎舊屎出嚟都要讚咩

人地維京人後裔，你班港豬咩料子先得嫁

冰島仲係一舊屎嗰陣冰島人一樣支持

16 年比法包炒5-2 出局之後既冰島人

外圍賽比卡塔爾炒緊3球個陣既香港人

所以唔該d忽然冰島撚唔好再拎香港同冰島比囉

唔理國家隊有冇實力都要盲撐，同愚忠愚孝有咩分別

永遠唔洗講咩理由 我係香港人 所以一定場場入場撐

當香港隊成績唔好嗰陣就瘋狂恥笑，踩多兩腳 有翻啲成績就衝出嚟大叫香港好波we are Hong Kong
知唔知醜㗎

香港人都係中意君如吳安儀呢d沽名釣譽既運動演員

冰島比人炒10幾粒時大家都係撐返自己人
冇人叫你讚 但最少你要屌既 唔該你入場當住佢地面 屌醒佢地

第一個post咪比你睇左 有仲廢過香港既隊 但仲多人支持

個分別咪就係愚忠愚孝係明知主子/父母做錯野都照撐，而球隊盡力但踢得廢唔係錯囉
講真無話逼人撐香港隊，你覺得香港廢所以唔撐，我相信多數人都覺得ok.
但唔該d忽然球迷唔好見人地冰島踢到好同球迷熱血就衝出黎問點解香港唔得，因為人地係冰島屎果陣都不離不棄；而香港就會著晒日本阿根廷衫去支持佢地大炒港隊囉

你都on撚鳩 點撚樣扯去愚忠愚孝呀 有冇腦?

一陣又成堆衝入嚟 好自豪咁話入唔到世界杯亞洲杯撐乜鬼

做人真係好憎同D低智人士交流 偏偏又有個係度

因為代表隊嗰班係職業唔係業餘

因為香港人連自己國家隊都唔睇 唔留意 唔支持

柬埔寨國家隊

世界排名: 208
友賽 入場人數：50000

馬來西亞國家隊

世界排名:183
東南亞運會 入場人數：80000

香港國家隊

世界排名: 168
亞洲盃外圍賽 入場人數: 8000

全世界我諗搵唔到第二個人種係會講得出呢句野
班支那仔夠成日笑鳩佢地隊波廢
但一樣照樣入場睇

Glory Hunter

又係踩香港人既post 真係得啖笑 仲好意思笑人唔支持香港隊dog

我都知 但班人好鍾意吹到人地正職係鹽廠工人，去對比香港球員。我先用返佢地講嘅野

冇實力就唔撐 咁同勝利球迷有咩分別
咁我每年都要撐唔同隊啦 邊隊勁就撐邊隊 唔係叫球迷

你唔支持一件事 最起碼都唔好踩多幾腳
外隊嚟香港比賽 d香港人竟然噓自己人 做乜撚

廢過我地都爆場呀
呢D國家係附近呀 亞洲呀

人哋國家隊唔會踢假波，放水俾支那出線

你呢啲真係偽球迷，真係業餘咩，講緊佢地第二職業先係老師導演呀，真係純業餘可以打到入世杯？上年葡萄牙打冰島都係和波咋

噉比賽緊係睇實力㗎喇，唔睇實力不如唔好比

柬埔寨國家隊喺2014年之前仲係冇乜捧場客，但經歷咗外圍賽8戰全敗，反而令到球迷明白入場原因，上年友賽印尼都有5萬幾人搶飛，有時要靠另類因素，但因素之餘都要靠自己明白嗰意義，明就明。可能香港同澳門並非國家，缺乏咗好多天然因素。

搏唔到，港足太多負面新聞

上面#55已解釋 唔重複了

hi glory hunter

下場...下場努力

東亞運金牌?
今次世盃外成績?
香港球隊亞冠首勝?

你係香港人支持港隊唔洗理由

鳩踢都有人撐，邊會有動力進步

因為你係香港人，定係你想同我講你係支那仔？

又到連登上網屌港豬唔撐場嘅時間

自己冇民族意識咪算 仲要搵籍口比自己講到唔睇香港波係深明大義咁

支那仔都不如

咩叫鳩踢？點樣定義為鳩踢？
最起碼你要入過場先有資格去定論

又話聯賽水平低
但拎到亞冠首勝又唔打得飛機

大把聯賽仲低水平 人地一樣照入場喇
你估亞冠首勝好易？
仲要贏日本隊

你唔出黎吠唔會屌得到你

班人講到自己唔入場係為香港足球好咁

無興趣

人地最叻口爽荷包立

冰島對阿根廷

香港對阿根廷

你老母生落你個無邏輯智障仲好笑

香港班球員以前人工低冇場
依加分多咗場次同人工好咗
請問冇入籍兵救佢地港隊成績有咩好咗
入籍兵只係維持國際賽成績

比起支持自己地方
我覺得唔撐一班冇心搞嘅人先係核心價值囉

唔係踢到狗屎垃圾都要撐
你當球迷on9架

香港最多勝利球迷

達狗真係戇鳩啲

忽然冰島撚不願面對既事實
就係冰島人民喺球隊踢到成pat屎既時候
依然入場支持

半個地球D魚腩國家既人都係ON9

就係以香港人自居先討厭代表自己嘅人嘅不足

依你所言，林鄭都係香港人，689都係香港人，噉就唔理佢哋辦事能力盲撐佢哋？

拎為香港搏命嘅人同搏命去賣港嘅人比

人地冰島死守就熱血 香港死守就垃圾無攻門

冰島：我地全民學波提昇水平

香港：科蘭叫我地提昇水平真係好harsh、收操打邊爐

仆街香港班垃圾人夠膽同冰島人比知唔知醜

「泰國都輸，垃圾唔好出去獻醜」
「長遠黎講一定要組一隊上中國踢」

港隊放過幾多次水俾支那啊？踢過幾多次假波啊？收過幾多次外圍錢啊？
港隊有冇心做好自己本份，有冇心去代表香港？
港隊著住香港波衫嗰陣，會唔會覺得慚愧？

香港人連亞運會都唔識啦

重諗有冇港人留意

放水比支那？「香港隊逞強」同2015年搏老命兩和支那叫放水？

9up都有個譜呀

其實唔好諗到要入場撐係好大付出
我以前都係睇歐洲波大
但睇香港波既樂趣係對住個電視睇歐洲波比唔到我

其實香港最少一半都係呢 d 人
所以香港所有野廢唔係無原因

呢場有冇放水?

咁都仲有三百萬人左右

519去北京放水
范俊業逞強放水
15年兩和支那都係放水
總知係放水，搞到支那出線啦

完全封鎖左件垃圾 呢d就似係政府唔想香港足球團結派落黎既人

支那入唔到世界盃決賽週應該都係因為香港放水

以前香港足球 足球小將嗰期好hit 㗎喎
好多人入場，點解無端端又屈落觀眾度

重有東亞運香港放水放到自己拎冠軍

自欺自人，你block咗我港隊都唔會贏到波，本身冇實力講咩都冇用

9up
范俊業逞強呢？519呢？兩場0比0呢？邊場打假？

有無痴線佬會去印尼睇亞運

講到港隊真係無贏過咁

Me

香港未贏過波咩

支持港隊唔係因為佢贏 係因為佢代表香港
就算港隊世界排名包尾我都照支持

睇條友連續鳩up就知on9仔一個

睇佢user name 都知佢on9啦

林鄭同689都代表香港，所以就盲撐政府？

你就自欺欺人，學人講實力自上以為自己好撚成熟，你做glory hunter就唔好咁大義凜然
無啦啦拉埋啲咩林鄭689嚟講，學人話香港隊放水俾人用例子駁到無聲出就扮睇唔到
真心想請問你捧邊隊波？呀sorry早咗問添，世界盃冠軍未出爐呀可

捧住上屆冠軍德國先

政府on9咪屌鳩政府要佢換人囉
香港代表隊有人踢閪波咪入場屌到佢肯換人囉，不過你都無睇波撚識分邊個踢得好咩
學人偷換概念？慳啲啦你

on9!你估其他地方無假波咩，成日話香港踼假，世盃95分鍾都要做假呀

呢樣真係俾班on9激死
兩年前J完導演牙醫
今年就J鹽廠工人
呢個所謂鹽廠工人出國踢咗十年職業波
今年年頭先返去冰島踢兼撈埋鹽廠
咁樣就俾班撚樣揸住嚟話冰島國家隊兼職踢波

香港連練波嘅球場都唔多個,點會出到好球員

講完去碌Facebook就有

排緊d假準備去

就算要講球員成績 都希望睇左先好講
香港拎左亞冠第一勝呀 外流都有傑仔 牙國 alex t-sun 等等
香港本地班仔都仲有龍仔 fatgor 晉銘 樂仔為首既未來
睇完 了解左先屌啦

了解完其實好難會再屌

我都想去

08-14踢挪超白蘭恩
15-17踢瑞典超哈馬比
香港人係鍾意活喺童話入面無視哂呢啲嘢

去睇電競

香港人心態就係人地國家又高又靚仔又大隻又好波 做咩仲要撐自己隊 得閒出黎笑下自己人不知幾過癮

屌你到底幾多歲
點解可以咁撚on9

支持一隊波
只要球員有盡力踢，無論結果都應該支持
咁先係民族性
況且依家唔係揀一隊外國球會支持
冇得俾你揀
你係香港人就應該同香港隊共同進退

係香港
作為其中一支吸引到最多本地球迷既元朗
竟然因為搵唔資金而爭d降班
你就知道香港既足球文化係幾撚咁荒謬
個個年年貨金買外國球隊既波衫
但要佢地入場睇下本地波就幾十蚊都嫌貴

問冰島得點解香港唔得既人
問下自己一年入場睇幾多場港超先啦柒頭

鼠B好波

十一月尾去台灣睇東亞盃好過啦

講得好

講得好好 幫推

勁力厹格好波

唔睇垃圾sor

根本要打破惡性循環
每個party都要幫手
球迷係可以喺自己能力範圍以內做野
咪入多d場提高入座率lor
睇電視直播多d討論
好波屎波都睇下撐下
而唔撚係十年無睇然後話香港波鳩屎
咁你食屎好撚過啦

又去台灣不了

支持唔等於盲撐
如果隊波踢得好差,好多問題,你都仲話佢好勁,踢法無問題,
呢啲就係盲撐

支持係叫你去留意一下球隊比賽,關注一下球隊近況消息,
入場睇佢哋,為佢哋打氣,
踢得好自然應該讚,但踢得差亦應該屌,
唔係話支持就唔屌,而係就算踢得差,屌得幾大聲,下場比賽都會再入去睇
呢啲先係支持

條傻閪連香港邊場放水比中國都講唔到
仲咁多人同佢嘈

請問係邊一場放水？
屌你老母

仲有個龍，人地轉咗踢全職幾年都仲話人地係正職導演兼職踢波，之後又攞嚟講

Payet依家正職sales兼職踢波我哋又識條鐵咩

唉
全世界我香港澳門唔支持自己個隊
馬來西亞中國泰國呢d落後國家都支持返自己國家個隊

所以我都唔明香港人個腦諗乜
下下計較都盡
睇場波都要計性價比

仲有啲撚屌講話咩嘢業餘都咁勁搵佢哋踢職業啦
或者不如畫個陣容出嚟列番哂每個人正職係乜
直布羅陀咩屌
冇撚腦嘅

話左堆勝利球迷仲大條道理惡過狗架啦

好多人會俾報導誤會咗，去到踢國際賽層面嘅球員幾乎全部都係細細個已經喺職業球隊青訓系統開始訓練，真係練波當食飯，根本業餘－半職業－職業球員水平之間差距非常大

無計，呢啲料夠煽情嘛，咪俾啲垃圾page 嚟呃like 囉

兩年前已經講緊唔係業餘
到今日報紙佬都仲拎呢樣黎吹

辛苦樓主了

完全係我想講既野

波台黐線佬 Chi Sin Lo
3 分鐘 ·

昨晚冰島成功守和阿根廷，表現令人拍案叫絕，社交媒體的各大專頁一致力撐冰島，不外乎讚賞好熱血呀，團結呀之類，我亦都被冰島的表現感染，覺得呢個國家嘅足球好amazing。
-
繼續拉下Facebook，開始見到有專頁和網民讚冰島球迷好團結、好難得，但睇睇下發覺愈黎愈唔對路，以下節錄咗一啲「唔對路」嘅留言：
-
「冰島人好團結呀，香港幾時先做到」
「冰島呢個咁少人口嘅國家都咁多人支持，你睇下我地香港」
-
拎香港足球同冰島黎比恰唔恰當唔評論，技術層面比較更加唔係想講嘅重點，如果比較球迷水評嘅話就非常好笑。我唔知佢地本身有冇支持香港隊，但我地每一人都係準香港球迷，香港足球打氣文化都好需要我地每人一小一小咁建立，但然後你咩都唔做，唔入場，跟住羨慕人地國家人民入場支持好團結，再blame自己地方啲球迷文化差，呢個logic真係r晒頭。
-
再拉下Facebook，見到有個朋友打左個status：
「冰島真係太值得支持。隊波勁球迷又團結，你睇下香港」
-
哇，屌你老尾，我睇完真係黑人問號，事關呢位朋友我之前試過邀請佢睇香港隊踢亞洲盃外圍賽嘅比賽，被佢覆咗句不了，然後而家就J人地球迷團結再屌下香港，其實好似呢位人兄嘅「球迷」唔難搵，只要碌一碌Facebook就見到。冰島足球水平突飛猛進，香港足球仍然處於低水平，呢方面我地的確幫唔到，但球迷文化層面上，我地事實係可以建立到一隊amazing嘅球隊，因為入場打氣嘅，就係你和我。
-
「生於斯，長於斯」。我係香港人，我鍾意足球，好理所當然，我最支持嘅足球隊就係香港隊，入場支持亦都係好自然嘅事。冰島足球亦唔係一日千里咁球展，沉寂咗一大段時間，只能係外圍賽輸波，輸波，出局，但球迷仍然對球隊不離不棄，而家終於可以同球隊一齊共享榮譽。我唔知香港隊會幾時有出頭天嘅一日，但呢隊波實力點樣，踢得點樣，我都會繼續入場支持，因為我係香港人。世界上最好嘅球迷並唔會係勝利球迷，而係一班真心支持自己球隊嘅球迷。我好希望大家見到冰島足球可以比班團結球迷所感染。從今天起，唔好羨慕別人，試試身體力行，一齊建立一隊amazing嘅球隊。至少，喺我地主場，我地可以幫到香港隊嚇窒對手，同埋令香港球員知道，呢個係我地主場，係我地自己人嘅地方。
-
10月11日，香港主場對泰國，躍雖然只係友誼賽，但都希望你地可以入場，一齊支持香港隊。

香港波一d.都唔垃圾
最垃圾係十三億人強國都組唔到隊波,因為大家都只會偷呃拐騙

成日話聯賽廢，亞洲賽廢。
而家有球員正正踢緊你所講廢嘅聯賽，亞洲賽而被召返匈牙利踢國家隊。
又有香港球員能夠外流係瑞士，中超揾緊食。

就算我國喺瑞士踢到曉飛都會比人鬧垃圾

其實我比較想知
冰島未有政府支持 未有成績之前
係咪都係你地口中既全國支持

唔知d人正皮呢個comment係咩心態

幾on9先講得出亞洲賽廢
廢到保連奴喺旺角場踢完亞冠去巴塞
尋晚踢巴西又正選上陣？

香港球隊主場對有柏圖韋素嘅權健
踢到55波 係90分鐘先比人絕殺
香港球隊水平唔一定係高
但今年踢亞冠都一定120%付出
先會有對柏雷素爾 權健咁嘅表演

一場都冇睇過
就將香港球隊同林鄭呢啲賣港賊相比
你老母做錯乜先會生到你咁弱智？

你要既野喺度了
雖然第一頁我都有搵過少少
不過呢張圖齊好多

2016歐國盃八強先啱
打錯左

香港人仲要幫冰島整埋熱血晉級片 笑死唔笑死

2003-2012年既冰島應該叫低潮
世界排名不斷徘徊9x位
大賽外圍賽踢得好差係咁輸
但國家隊入場人數keep住有1-3%人口
講緊係4000到10000人
聯賽平均人數1000人

香港呢?
世盃外之後既東亞盃外圍賽(2016)
印象中未加價仲有套票賣
入場人數係3000-5000
17年加價+係咁派飛
亞洲盃外圍賽8000-10000人
但熱身賽對寮國係得2239人
而17-18港超平均人數仲低過冰島
試問點樣同冰島比

咁應該建議唔好打洲際盃，因為無冠軍價值，每年都打世界盃就啱啦

其實咁 返工ot一日做十幾個鐘大家都攰啦
仲要抽時間俾錢入場其實真係難
入到場又俾唔到咩驚喜人睇既話
普通球迷好難keep到團火

咩野叫忙
人地外國d球迷跟埋球隊周圍作客都未呻
港燦幾個月去一兩次大球場話遠、無時間、辛苦

唔講唔知原來冰島人唔洗返工
唔怪得可以咁廢青飛到去俄羅斯入場睇波

其實拎香港既工作同生活環境同北歐國家比又邊有得比
咪又係得啖笑

其實不如各安天命啦
我地有我地返工
人地有人地發展足球
比都唔撚使比

咩替冰島自豪真係笑撚死
企開D 啦屌你老母
俾個地圖你都唔知冰島係邊啦

咁睇live呢?
再簡單d唔落井下石都得掛?
如果咁都做唔到
我覺得呢班人無資格羨慕冰島
亦無資格加把口屌政府無喺足球上盡力

上面有人講起亞運, 想問問幾時開操?
見到ig好多球員都仲遊緊埠, 好似冇乜時間剩

香港遠極都係上水去到銅鑼灣
咁都呻辛苦就仆街咪咁撚多聲氣啦
Arsenal Fan TV嗰d跟阿仙奴歐聯作客去德國都係咁
人地仲要睇閪波

香港人最撚叻就係想不勞而獲
叫你付出多少少都要左計右計

香港工作環境係咪惡劣到
放工或者週末睇場波都唔撚得
如果係我都幾擔心其他娛樂消遣行業

都唔講作客住
嗰d太hardcore
依家只係希望唔好十年無睇就扮專家落井下石

呢個禮拜開始了

過多50年都唔會改變到港燦憎人富貴嫌人貧
槍打出頭鳥、狗眼看人低嗰d垃圾品格啦

無用架，你開呢d post 會標籤你做五毛

FYI

唔好再拎香港呢個垃圾地方同其他優質地方比

LIHKG @ Android

同埋屈你踩港

連去都唔去 就無資格講香港點解做唔到冰島既野 呢個岩呀

重點係唔好話要咩q全華班

成班最叻自欺欺人

on9,大把香港球迷都係馬迷

補充馬迷唔一定係球迷

睇人仆街最開心就香港人精神黎啦
無人針對足球鍋
無人屌政府唔盡力 你覺得對香港足球發展反而係好事？

入去睇港隊收錢踢假波？

入場睇波攰過返工
香港人唔洗憂柴憂米果陣先講啦

希望有野睇,上年u22亞盃外其實表現唔差
和北韓贏中華台北,但係和老撾...
如果原本入咗圍可能今年1月u23亞洲盃會有多人留意

但係有樣野要講,唔該香港人支唔支持香港都好
所謂香港球迷(其實唔只球迷,可能樂迷咩迷物迷都好)
可唔可以做個理性球迷,
唔好郁下就玻璃心,
u22亞盃外時如果香港做本份贏老撾中華台北係已經出線u23,
成個外園賽有原因另依加香港第2都出唔到線,不過唔詳細講
我當時喺第2度話班u22情願輸北韓但係老撾好過
有條爛坦以為我雞蛋挑骨頭
之後我屌7佢睇番咩事先啦

仲有好多類似情況見過好多次

香港人無論支持咩都好唔該可唔可以理性啲唔好見到有理性批評都玻璃心橫蠻無理地話番人(不過通常只係悔氣話無實質反駁)

支持香港嗰班人,唔好見到有理性批評就話香港人專反香港

又一件港畜
幾時打假波？

我係話「無資格」
屌政府呢樣野一定啱架啦
問題係點解有班人可以完全置身事外
當自己一個局外人咁去評論
無諗過自己其實可以幫手改變局面？

香港球迷於足球世界上多屬於勝利球迷的一方，但在冰島對阿根廷一役後勝利球迷察覺香港與冰島有很大差距，有不少網民賽後有感而發，認為香港隊雖然實力較弱，但並不是不支持的藉口：「球迷就是要在場上去競爭，拼盡一切支持球隊，可能每名球迷都有不同的想法，但我曾到世界各地觀看比賽，混在頂級球隊及聯賽的球迷中，在一些盃賽中他們面對低組別聯賽的球迷，但有時間他們會在氣勢上落敗，為甚麼？因為對方肯去支持，不會因為對方實力比己方強而退縮，就好像冰島人一樣，他們知道己方球隊不是最強，但仍盡力為球隊打氣，給予對方球員最大壓力。他們會大叫口號，針對對方每名球員，這就是重點，這種打氣方法不會在15分鐘就令己方球員失去信心」

網民續指問題出現在球迷的心態上，他認為球迷無需因己方處於弱勢而放棄支持，更應團結地築起血肉長城：「就算只剩下20名球迷支持香港隊也有用，這的確是球迷質素的問題，只要每名球迷都知道他們的位置及應做的事，戰鬥至最後一刻，可能球隊仍然是輸，但香港足球就不會如今天一般。對方球隊實力可能比香港快，比香港有技術，但球迷的支持十分重要，敵方不是火星人。我們香港雖然是弱隊，但只要有球迷全力支持，香港足球就有希望，這就是心態。」

劣改